係香港打工係咪按章工作便行

係香港工作係咪按章工作便行？

試過係大公司工作，上班前有個咩職前實習，我果時最早到，而且唔介意蝕底做多點。點知上頭不停質好多工作比我都算，有次因為得知公司senior 做錯野，點知公司決定炒我唔炒佢，求其裝個理由話我工作未上手，果時實習左一兩星期乍wo

仲試過係另一間機構，明明得萬零蚊但要我做好多不在我職責範圍的工作，老闆又睇死我緊張份工，我都算當學野，但做唔係我職責範圍工作做錯就鬧做岩無獎

到底香港地係咪唔容許努力工作員工，努力員工就比人壓炸欺凌甚至被人無故炒？自己做生意最好呢？ 香港地打工 多做多錯少做少錯唔做唔錯